今場利記扣返一球越位波都贏2:1

唔到你唔服

巴打係咪精神分裂
一個鐘前串完班利狗宜家又叫人唔服唔得

我服利記唔服利迷
搞清楚